我希望"成立獨立調查委員會追究黑警"成為首要目標！

而家呢個局面，根本警隊已經成為咗政府嘅傀儡
當市民繼續屌柒差佬，差佬對上街嘅民眾怨恨又會再提升，將公義忘記得一清二楚！

久而久之，淋病政府就獲得漁人之利，有一班政治傀儡幫佢出手清理市民。
輿論壓力就會落咗班死差佬度，警民關係持續惡化，陷入一個惡性循環！

我地而家嘅首要目標必需要盡量放大一切黑警濫權事件，得到國際社會關注，用輿論壓力逼使政府成立成立獨立機構，清洗警隊瘀血，令政府失去扯線公仔壓逼市民！

推

其實政府唔肯做 民間可唔可以自發組織

民間組織只能夠做到證據搜集嗰部分，始終冇權力去治罪或作出懲罰

下次遊行主題？

push